
Я так начал думать тут кому то давно по ходу ром дал в каску.
Разрази его гром и репу с маской
Не знаю как ты там фортовый на дисы
Но обещаю тебе гибель теперь портовая крыса. Прощай
Тундры давно нет, а ты все несешь пургу в прикол
И ты совсем не санников, но слишком зашел далеко
Стоп!!! Я должэн взять 2 баттла.
Один почти готов. Второй ужэ в руке минеральный и прохладный... 
Твой нумер два. Тут. Братух.
У меня нет проблем с ушами, но все жэ ты обязан дигге гранду продуть.
Я вижу это альтер эго.
Оно в белых тапках с белым флагом, и по боку что на уровне алькайды рега.
Ты не на болванке. Но рипован. Ляжэшь в миг в гроб тут
Ви ви вигер виртуал стебовый. Княжэ хип хоп ру
И не надо выдавать спецом быка,
Это будет по меньше мере глупо, это будет лицо рука. 
Ты не попущен на централе,
Но твой корпус ведь дал течь. Значит все таки ты дырявый паря.
Пали кто сделал тебе брешь во коробле. Это тот тип,
Что не борец, но все говорят что он нормально валит. 
И вроде бы не друг алисы из страны чудес.
К чему жэ тогда эти шляпы каждый раунд. Лучше бы биться ты не лез,
Одна на тебя и твоя жэ ставка не более,
Диггу давить так жэ смешно, как кичиться бабками в монополии. 
У песонажа нет развития. Дядь,
Говорят в таких случаях артист на мертвом якоре. Как прям про тебя,
Параход скоморох. Пират никчем.
Задумал я вижу завалить солдата пера... Ты че?
У меня фразы че пули.
Злой опасный пчел улий. Ждать без мазы че будет.
Ты не айпод, а болт проси за реп.
«Пират домой, дигга дальше» спасибо кэп
Пока справа мочит боб и лева на пару с ним
Я кидаю мощи в гроб твой заплеваный парусник.
Ты вымысел, и твой фундамент не окреп
Мы оба выбелись. Но ты из сил. А я жэ в рэп. 
Фуууууу... Несет за версту
У пирата ведь то судно, в которое с... Правляют нужду
Но коли его выносят, он не нужэн уж тут... 
Мой стиль не боло янг но он бросается в глаза.
Твой стиль голубой простор. В него купаясь я насал... Сори не пытайся взять диггу на абордаж
Там сам заваришь нам чай, споешь, станцуешь, может и бабок дашь. 
Мистер «один за всех». Руль 2ух аккаунтов баттла,
Один погиб. Хватит вести ся как даун то, ладно?
Хотя бы теперь. Когда беда снова над головой
Аккаунт наказаный будет второй как и в паре с бабаном давече. Баттл не твой
Говорят ассай знает кто вылетит с круга,
Им ужэ по тебе панихида написана слезная, о гибели друга
Дажэ он вкурсе чье тут мани мэн,
Смирись. Твой потолок 6 и с кентами креками «маникен». 
Нулевой пират ты василий. Дигинират ты по стилю
По любому никак дигге не равный по силе "к к "
Я зачитал строку -раз всек значит,
Пирату пороходу, не радому по ходу. Рассек пачку в гавно. 
Вся твоя сущность под прицелом, бойся эм си
Не стоит быть тут ненужным пятном смойся возьми.
Пробью вдогон тебе лося для проку
Так что не пачкая жопу кокой, давай присядем на дорогу и дуй... 
Ты канешь в лету, не станешь метром, не скажэшь где то
Взял я лишь бэттл 2 раза, ведь ты отчалишь следом
За всеми кто так говорил, но вышел чес в итоге.
С главным презентом ты будешь ровно как пес на стоге. 
Этому не бывать. Тебя пацан заказали
И не опускаясь пояса нижэ смотри как могу я тебя до конца забазарить
Узри работу ювелира победитель с меткой «экс»
Я не реп как стим. Я сам его секс. 
Дигга на таких поставил крест ужэ на смелых многим
Так что дам тебе совет. Ты не я, но делай ноги
Дигга вечно на плаву и топит гадких.
Забивает и курит реперов. Их сердца уходят в пятки такой как гуково.
Ведь урбан не из сладких (маста) никем не убран но впорядке. 
Вируталы молвят в баттлах. Затмили сеть...
Им поможэт только рем и подарит смерть
